小豆入波先我抄100次我愛曼聯

利申抄緊名

lm

沙ching又係你

你本身就愛曼聯

十卜沙狗

你曼狗

4 6樓誹謗

沙基利下季去邊？

曼聯

踢英冠

樓主死獌狗又燈

Lm

未抄夠？

抄埋沙基利狗

唔洗抄了

中堅豆好日都唔入一球 係玩就玩Lozano啦